Završni rad, Marko Puntarić 

Preddiplomski sveučilišni studij Računarstvo

Distribuirani sustav mjerenja okolišnih parametara temeljen na IoT

2020 urn:nbn:hr:200:119116

Link na FERIT repozitorij: https://repozitorij.etfos.hr/islandora/object/etfos%3A2792

